{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 쿠키앤제이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加が発生すると、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの入室に制限がある場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 未完成の娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューをご希望の場合は30,000ウォンでご利用いただけますし、お子様連れの場合は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを提供し、客室には禁煙施設があります。 プールは温水とぬるま湯で運営され、使用すると温水料金が発生します。 プールは入室後から21時まで運営され、カラオケ、器具ビリヤード、ポケットボール、キッズプレイルーム、トランポリンなど様々な施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室に制限がある場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額払い戻しがカスタマーセンターを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは入室後から21時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの料金はどうなりますか？",
            "answer": "プールを使用すると温水料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 388
    }
}